/////////////
ID: 1
Foreign key Id: 1
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 2
Foreign key Id: 1
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 3
Foreign key Id: 2
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 4
Foreign key Id: 2
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 5
Foreign key Id: 3
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 6
Foreign key Id: 3
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 7
Foreign key Id: 4
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 8
Foreign key Id: 4
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 9
Foreign key Id: 5
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 10
Foreign key Id: 5
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 11
Foreign key Id: 6
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 12
Foreign key Id: 6
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 13
Foreign key Id: 7
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 14
Foreign key Id: 7
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 15
Foreign key Id: 8
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 16
Foreign key Id: 8
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 17
Foreign key Id: 9
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 18
Foreign key Id: 9
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 19
Foreign key Id: 10
Puntaje: 1
Respuesta: Si
Observacion: Respuesta negativa.
DeleteAt: 
/////////////
ID: 20
Foreign key Id: 10
Puntaje: -1
Respuesta: No
Observacion: Respuesta positiva.
DeleteAt: 
